【唔好亂加密】- 只會益左3毛

歡迎討論。
入得連登既3毛、分化撚一定有account，同埋已經開始狂出膠post粉飾太平。加密對佢無影響。
但一般網民/市民未必個個有account，佢地可能係cd-rom，但密切關注緊整體香港人有咩反應/下一步行動。好多中年、返工嘅人都有上連登。加密只會令佢地接收唔到第1手資訊，想幫手都唔知點幫好。
希望大家唔好郁啲就加密，612、616之所以咁多人響應，就係因為資訊充足，大家都知道發生緊咩事。
唔好喺呢個時候玩小圈子，只會益左想破壞行動嘅人﹗

推推推

推

要廣傳訊息果啲咪唔好加密 咁簡單